替巴塞隆拿感到可惜

如果奧斯卡四月先頒
Moonlight lalaland呢d垃圾車尾燈都見唔到

蘇亞雷斯 依隻狗 拎硬影帝

終身成就獎啦屌

可以拎埋最佳動物片

駁唔到

戲好屎囉
睇得出有潛力
有待進步
期待下年拎

咁元祖影帝呢

最佳編劇： 雲爺爺

回晒塘la ching

唔緊要 拎下年嗰個